有冇人買車會避開雙田mazda呢d牌子？

唔想揸出去開toyota gathering啊你老尾

點解要避開？

周街都係

Subaru

好似游水跑步咁咪又係大家一樣
避開無效

nice on bro
in 雙s we trust!

nice one

Mazda 唔算周街有啦
BMW Benz 咪仲多

冇d性格

我見好多 目測僅次於tyt

揸咩車有性格

我買車係想買件平靚正工具，所以揀豐田/凌志。
你就想用架車代表你嘅品味、個性。
個個人唔同喜好，無話邊個岩、錯。

well said 和而不同

你好少出街

買bba好過啦

Bba咪又係周街都係....

bmw單車

周街都係人 去IFC排隊未

鬼仲多過人啊

mazda仲有架rx7振住個朵
toyota就...有dc9?

Ae86

AE110

toyota rav4